其實邊撚個係波仔

叮飯？

好味 不過好似汁曬

湖人Lonzo Ball?

香港最大劏房地產商

陳茂波

仲有 不過以前多啲

笑波子+伍仔

通波仔

有冇睇我和僵屍有和約會？

咁佢家姐係邊個